一人一段搞笑錄音

拋磚

以為係船p 訂貨
聽左幾秒都loop 緊同一句，已經無聽了。。。

我覺得你呢個群組好不健康